港共 : 港人回避，中國人黎避難。

林鄭4點半開記招，民建聯兩個鐘前見林鄭要求立即封關，大有「政府通水政黨成功爭取」的味道。等多半個鐘就揭曉了。

林鄭下令公務員在家辦公，呼籲私企仿效，就是廢三罷武功。她可能會說：我們好鼓勵市民留在家中，香港市面已經減少了大部分社區活動，所以即使大陸人來港，應該都不會引發社區傳播了，因此，沒有封關必要。

封關的目的，本來是為了維持香港市面正常的社會生活；但你好明顯見到政府的做法背道而馳——封體育館、封投注站、闢公屋隔離區、呼籲在家辦公等等——務求騰開香港人，製造一個安全區，供大陸人來港避難。

不對香港人講人道的林鄭，即將會把人道主義掛在嘴邊。

作者

林鄭想香港人全部匿埋屋企
條街空曠啲，數以十萬計大陸人就可以露營了

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去ig同Facebook都要見到
香港人與醫護同行